覺唔覺熱刺比人吹大左

倫敦王

我地熱刺係倫敦唯一一隊打歐聯

打人好勁喎

ToT

打完冇事。。。

屌你功夫足球

一巴星落去 熱刺精神

功夫冇吹大嘅

點會吹大 MMA熱刺岩岩打走左廢奴啦

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上膠登 日撚日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢